懷念曾俊華

最好的財政司

唔好玩啦
曾任權先係最好

又黎雪上雪？？

一蟹不如一蟹

懷念梁錦松

停售居屋, 係特首諗定財政司諗架??

佢係有d能力但衰on9
但衰左起碼識落台
唔會好似而家d官懶死